財經事務及庫務局局長許正宇：準備「千人計劃2.0」創造更職位

財經事務及庫務局局長許正宇表示，早前推出的金融科技「千人計劃」，在一個多月內收到接近400份申請，當中超過110份已獲初步審批，可進行招聘程序，部分企業更已成功聘請新員工，局方已在準備「千人計劃2.0」﹐創造更多職位，並拓展至涵蓋金融業界的多個範疇。

大鍊鋼，人多就有科技

係咪老千個千

用法律去打壓手足同支持國安法
支持江樂士做下一批美國制裁人選

都冇左國際地位 仲推乜撚嘢金融

千9人又啱

請間碟都咁掦